木 村 拓 哉與 竇靖童 在電車上尬舞

日本天王木村拓哉合體王菲女兒竇靖童，兩人今天出席牛仔褲品牌的代言記者會，提到與竇靖童攜手，他笑說：「我跟她媽媽也合作過，心情真的很奇妙。」木村不僅誇她是個非常自然出色的人，記者會結束後，還與她搭肩扮鬼臉合照。

木村拓哉從1994年起連續5年獲頒「日本牛仔褲大獎」，進入榮譽殿堂，這次再度為19年前代言過的牛仔褲品牌拍廣告，他表示，經過這麼多年，還可以被選為代言人真的很開心。

廣告中他與竇靖童在電車上尬舞，展現華麗舞技，他2004年時曾與王菲演出王家衛執導的《2046》．這次與竇靖童合體，他笑說：「很開心可以跟她合作，有種說不出的奇妙感受，因為我也認識她媽媽，這讓我深刻感受到時光歷程的轉變。」

提起拍攝花絮，木村拓哉表示，雖然看來是在電車上，但其實他們是在攝影棚拍攝，廣告中他被竇靖童用中文嗆：「最近沒跳舞吧！」他在記者會上雖坦言說：「體力上的確有點負擔。」不過仍展現帥氣的吊環翻轉。

下巴線呢

兩個男人？

個胸仲平過木村

得我覺得正?

幾好睇
不過一講蝗語即刻柒晒

唔記得同王菲合作過咩

2046？

木村呢個髮型好似後生好多

乜撚嘢尬舞